Pasi te keni klonuar projektin duhet te kryeni keto hapa per te staruar projektin: 
-1 npm install (per te instaluar dependencies e projektit)
-2 npm start (per te startuar projektin)
-3 http:localhost:3000 (linku per projektin)
